[嚴正聲明] 唔好再單拖做野

無論你出去開花 貼文宣 做哨 派物資點都好
唔好再單拖或者幾個瘦弱女子一齊
對家一定係睇你好恰/少人先做野
所以全部同我有哂組織先出去
-
貼文宣既搵人前後睇水 唔好比啲藍絲有機可乘
-
做哨既一定要2-3個旁撚住 最好同我超級街坊look 食煙吹水咁做哨
-
派物資既和理非港女們 請你地搵定男仔一齊去 搵兵又好搵炮友都好 一定要有人陪

同埋 由你出門口個一秒同番到屋企既其間 全部同我打醒十二分精神
唔好ON99咁 離開戰區換完衫就開開心心係度傾岩先點點點
見到有人形跡可疑 你地一隊好打既就直接上去盤佢 唔好打就急急腳走
番到屋企先係真正既勝利 我唔撚想再睇到有手足比人伏比人斬比人掉落樓
咁多位應承我 可以嗎

要記住
你今次平安番到屋企 唔代表你每次都得 上得山多終遇虎

求下你地推到個個人都睇到

隨時有速龍飛撲埋嚟

push the

11.14 曙光行動 繼續三罷

手足要識保護自己

P牌推唔到阿 陰公

推

推 而加出去打仗架 打醒十二分精神

唔好再單拖比人伏啦 冇人救到你架

時刻保持警覺

眼觀四面、耳聽八方阿手足們

推 特別係女仔 真係要小心